達成共識 普巴勢離曼聯

【Now Sports】英國《鏡報》消息指，曼聯中場普巴與主帥蘇斯克查已就日前在歐聯擔任後備一事，進行了具建設的對話，而該名法國球員很大機會將離開球隊。

周二晚曼聯在歐聯作客2:3不敵萊比錫，分組賽出局。但更令人關注的是，普巴（Paul Pogba）的經理人拉奧拿於賽前一天爆料，指出該名法國國腳在曼聯的日子已經「完結」、「不快樂」。普巴在比賽日被列後備，直至最後30分鐘才落場，並靠他的入球追成2:3較接近紀錄，可惜難逃出局厄運。 雖然普巴與曼聯的關係存在不確定，但報道就指領隊蘇斯克查已專業地與普巴就後備事件進行了坦率的對話。而會面後就傳出紅魔鬼決定出售普巴。 普巴於2012年從奧脫福加盟意甲的祖雲達斯，4年後曼聯以8900萬英鎊回購這名中場球員，合約至2022年屆滿，這意味著曼聯還有時間將他放售。 拉奧拿早前接受訪問時就提到，讓普巴重返意甲是理想的選擇，他說：「或許祖雲達斯會是他下一個目的地，為何不可？」 「他與球會及前隊友的關係非常好。」拉奧拿續道：「目前在新冠病毒情況下，沒有很多球隊買得起普巴。重要的是他們想要（達成收購普巴的交易）。」
不敵萊比錫一役後，蘇斯克查一直拒絕評論普巴的去留問題。

5000萬係疫情下，加上佢差唔多30萬週薪，去psg, 皇馬啦

肥佬自己買隊波啦

撲格吧

事成單野柒過山神好多
做兩次水魚

去psg啦 攞埋歐聯落鳩曼聯面

今晚漏夜走得唔得?

贏埋曼城先走

欣賞你嘅樂觀

89m買個高薪小丑